#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-21 16:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-31 18:01+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1444993321.0\n"

#: lib/senders/templates/_pending.txt:1
msgid ""
"You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for <a href='%(androidUrl)s'>Android</a> and <a "
"href='%(iosUrl)s'>iOS</a>."
msgstr "您已將第一台裝置連線至您的 Firefox 帳號。您現在可以從其他裝置，包含 Firefox for <a href='%(androidUrl)s'>Android</a> 與 <a href='%(iosUrl)s'>iOS</a> 來登入到 Sync。"

#: lib/senders/templates/_pending.txt:2
msgid ""
"You successfully connected your first device to your Firefox Account. To make the most of Sync, connect any <a href='%(androidUrl)s'>Firefox for Android</a> or <a href='%(iosUrl)s'>Firefox for iOS</"
"a>."
msgstr "您已將第一台裝置連線至您的 Firefox 帳號。若要發揮 Sync 的最大用處，請將 <a href='%(androidUrl)s'>Firefox for Android</a> 或 <a href='%(iosUrl)s'>Firefox for iOS</a> 連線到 Sync。"

#: lib/senders/templates/_pending.txt:3 lib/senders/templates/post_verify.html:4
msgid "Connect another device"
msgstr "連結其他裝置"

#: lib/senders/templates/_pending.txt:4
msgid "Sign in to Sync"
msgstr "登入至 Sync"

#: lib/senders/templates/low_recovery_codes.html:1 lib/senders/templates/new_device_login.html:1 lib/senders/templates/password_changed.html:1 lib/senders/templates/password_reset.html:1
#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.html:1 lib/senders/templates/password_reset_required.html:1 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.html:1
#: lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.html:1 lib/senders/templates/post_change_primary.html:1 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.html:1
#: lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.html:1 lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.html:1 lib/senders/templates/post_remove_secondary.html:1
#: lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.html:1 lib/senders/templates/post_verify.html:1 lib/senders/templates/post_verify_secondary.html:1 lib/senders/templates/recovery.html:1
#: lib/senders/templates/unblock_code.html:1 lib/senders/templates/verify.html:1 lib/senders/templates/verify_login.html:1 lib/senders/templates/verify_login_code.html:1
#: lib/senders/templates/verify_primary.html:1 lib/senders/templates/verify_secondary.html:1 lib/senders/templates/verify_sync.html:1 server/templates/pages/src/404.html:1
#: server/templates/pages/src/500.html:1 server/templates/pages/src/502.html:1 server/templates/pages/src/503.html:1 server/templates/pages/src/index.html:1 server/templates/pages/src/privacy.html:1
#: server/templates/pages/src/terms.html:1
msgid "Firefox Accounts"
msgstr "Firefox 帳號"

#: lib/senders/templates/low_recovery_codes.html:2 lib/senders/templates/low_recovery_codes.txt:1 lib/senders/email.js:1198
msgid "Low recovery codes remaining"
msgstr "剩餘的救援代碼不足"

#: lib/senders/templates/low_recovery_codes.html:3
msgid "We noticed that you are running low on recovery codes. Please consider generating new codes to avoid getting locked out of your account."
msgstr "我們發現您的救援代碼所剩不多了。請考慮產生一些新的代碼，以備無法登入時所需。"

#: lib/senders/templates/low_recovery_codes.html:4
msgid "Generate codes"
msgstr "產生新代碼"

#: lib/senders/templates/low_recovery_codes.html:5
msgid "This is an automated email."
msgstr "這是一封自動發出的郵件。"

#: lib/senders/templates/low_recovery_codes.html:6 lib/senders/templates/new_device_login.html:6 lib/senders/templates/password_changed.html:6 lib/senders/templates/password_reset.html:5
#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.html:8 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.html:8 lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.html:8
#: lib/senders/templates/post_change_primary.html:6 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.html:7 lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.html:7
#: lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.html:8 lib/senders/templates/post_remove_secondary.html:6 lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.html:8
#: lib/senders/templates/post_verify.html:6 lib/senders/templates/post_verify_secondary.html:6 lib/senders/templates/recovery.html:7 lib/senders/templates/verify.html:6
#: lib/senders/templates/verify_login_code.html:6 lib/senders/templates/verify_primary.html:8 lib/senders/templates/verify_secondary.html:8 lib/senders/templates/verify_sync.html:8
msgid "For more information, please visit <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>."
msgstr "若需更多資訊，請前往 <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla 技術支援站</a>。"

#: lib/senders/templates/low_recovery_codes.html:7 lib/senders/templates/low_recovery_codes.txt:5 lib/senders/templates/new_device_login.html:7 lib/senders/templates/new_device_login.txt:6
#: lib/senders/templates/password_changed.html:7 lib/senders/templates/password_changed.txt:6 lib/senders/templates/password_reset.html:6 lib/senders/templates/password_reset.txt:5
#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.html:9 lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.txt:8 lib/senders/templates/password_reset_required.html:10
#: lib/senders/templates/password_reset_required.txt:9 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.html:9 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.txt:8
#: lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.html:9 lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.txt:7 lib/senders/templates/post_change_primary.html:7
#: lib/senders/templates/post_change_primary.txt:6 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.html:8 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.txt:7
#: lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.html:8 lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.txt:7 lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.html:9
#: lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.txt:8 lib/senders/templates/post_remove_secondary.html:7 lib/senders/templates/post_remove_secondary.txt:6
#: lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.html:9 lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.txt:7 lib/senders/templates/post_verify.html:7
#: lib/senders/templates/post_verify.txt:6 lib/senders/templates/post_verify_secondary.html:7 lib/senders/templates/post_verify_secondary.txt:5 lib/senders/templates/recovery.html:8
#: lib/senders/templates/recovery.txt:7 lib/senders/templates/unblock_code.html:6 lib/senders/templates/unblock_code.txt:5 lib/senders/templates/verify.html:7 lib/senders/templates/verify.txt:6
#: lib/senders/templates/verify_login.html:7 lib/senders/templates/verify_login.txt:6 lib/senders/templates/verify_login_code.html:7 lib/senders/templates/verify_login_code.txt:6
#: lib/senders/templates/verify_primary.html:9 lib/senders/templates/verify_primary.txt:7 lib/senders/templates/verify_secondary.html:9 lib/senders/templates/verify_secondary.txt:7
#: lib/senders/templates/verify_sync.html:9 lib/senders/templates/verify_sync.txt:8
msgid "Mozilla Privacy Policy"
msgstr "Mozilla 隱私權保護政策"

#: lib/senders/templates/low_recovery_codes.txt:2
msgid "We have noticed that you are running low on recovery codes. Please consider generating new codes to avoid getting locked out of your account."
msgstr "我們發現您的救援代碼所剩不多了。請考慮產生一些新的代碼，以備無法登入時所需。"

#: lib/senders/templates/low_recovery_codes.txt:3
msgid "Generate codes:"
msgstr "產生新代碼:"

#: lib/senders/templates/low_recovery_codes.txt:4 lib/senders/templates/new_device_login.txt:5 lib/senders/templates/password_changed.txt:5 lib/senders/templates/password_reset.txt:4
#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.txt:7 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.txt:7 lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.txt:6
#: lib/senders/templates/post_change_primary.txt:5 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.txt:6 lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.txt:6
#: lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.txt:7 lib/senders/templates/post_remove_secondary.txt:5 lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.txt:6
#: lib/senders/templates/post_verify.txt:5 lib/senders/templates/recovery.txt:6 lib/senders/templates/verify.txt:5 lib/senders/templates/verify_login_code.txt:5
#: lib/senders/templates/verify_primary.txt:6 lib/senders/templates/verify_secondary.txt:6 lib/senders/templates/verify_sync.txt:7
msgid "For more information, please visit %(supportUrl)s"
msgstr "若需更多資訊，請到 %(supportUrl)s"

#: lib/senders/templates/new_device_login.html:2 lib/senders/templates/new_device_login.txt:1 lib/senders/templates/verify_login.html:2 lib/senders/templates/verify_login.txt:1
#: lib/senders/email.js:923
msgid "New sign-in to %(clientName)s"
msgstr "新登入到 %(clientName)s"

#: lib/senders/templates/new_device_login.html:3 lib/senders/templates/new_device_login.txt:2 lib/senders/templates/password_changed.html:4 lib/senders/templates/password_changed.txt:3
#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.html:4 lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.txt:3 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.html:4
#: lib/senders/templates/post_add_account_recovery.txt:3 lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.html:4 lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.txt:3
#: lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.html:4 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.txt:3 lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.html:4
#: lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.txt:3 lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.html:4 lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.txt:3
#: lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.html:4 lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.txt:3 lib/senders/templates/recovery.html:4
#: lib/senders/templates/recovery.txt:3 lib/senders/templates/unblock_code.html:3 lib/senders/templates/unblock_code.txt:2 lib/senders/templates/verify_login.html:4
#: lib/senders/templates/verify_login.txt:3 lib/senders/templates/verify_login_code.html:3 lib/senders/templates/verify_login_code.txt:2 lib/senders/templates/verify_primary.html:4
#: lib/senders/templates/verify_primary.txt:3 lib/senders/templates/verify_secondary.html:4 lib/senders/templates/verify_secondary.txt:3 lib/senders/templates/verify_sync.html:4
#: lib/senders/templates/verify_sync.txt:3
msgid "IP address: %(ip)s"
msgstr "IP 地址: %(ip)s"

#: lib/senders/templates/new_device_login.html:4 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.html:6 lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.html:6
#: lib/senders/templates/post_change_primary.html:4 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.html:5 lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.html:5
#: lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.html:6 lib/senders/templates/post_remove_secondary.html:4 lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.html:6
#: lib/senders/templates/post_verify_secondary.html:4
msgid "Manage account"
msgstr "管理帳號"

#: lib/senders/templates/new_device_login.html:5 lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.html:7 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.html:7
#: lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.html:7 lib/senders/templates/post_change_primary.html:5 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.html:6
#: lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.html:6 lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.html:7 lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.html:7
#: lib/senders/templates/post_verify_secondary.html:5 lib/senders/templates/verify_login_code.html:5
msgid "This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password.</a>"
msgstr "這是一封自動寄出的郵件，若您並未要求進行此操作，請<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>修改密碼</a>。"

#: lib/senders/templates/new_device_login.txt:3 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.txt:5 lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.txt:4
#: lib/senders/templates/post_change_primary.txt:3 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.txt:4 lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.txt:4
#: lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.txt:5 lib/senders/templates/post_remove_secondary.txt:3 lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.txt:4
#: lib/senders/templates/post_verify_secondary.txt:3
msgid "Manage account:"
msgstr "管理帳號:"

#: lib/senders/templates/new_device_login.txt:4
msgid "This is an automated email; if you didn’t add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at %(passwordChangeLink)s"
msgstr "這是一封自動發出的郵件。若您並未新增裝置到您的 Firefox 帳號，請立刻到 %(passwordChangeLink)s 修改密碼。"

#: lib/senders/templates/password_changed.html:2 lib/senders/templates/password_changed.txt:1
msgid "Password changed successfully"
msgstr "已成功修改密碼"

#: lib/senders/templates/password_changed.html:3 lib/senders/templates/password_changed.txt:2
msgid "Your Firefox Account password was successfully changed from the following device:"
msgstr "已從下列裝置成功修改您的 Firefox 帳號密碼:"

#: lib/senders/templates/password_changed.html:5
msgid "This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(resetLinkAttributes)s>please reset your password</a>."
msgstr "這是一封自動發出的郵件，若您並未授權進行此行為，<a %(resetLinkAttributes)s>請重設密碼</a>。"

#: lib/senders/templates/password_changed.txt:4
msgid "This is an automated email; if you didn’t change the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s"
msgstr "這是一封自動通知的郵件。若您並未修改 Firefox 帳號的密碼，請立刻到 %(resetLink)s 重設密碼。"

#: lib/senders/templates/password_reset.html:2 lib/senders/templates/password_reset.txt:1
msgid "Your account password was changed"
msgstr "您的帳號密碼已變更"

#: lib/senders/templates/password_reset.html:3 lib/senders/templates/password_reset.txt:2
msgid "You will need to enter your new password on other devices to resume syncing."
msgstr "您將需要在其他裝置上輸入新密碼才能恢復同步。"

#: lib/senders/templates/password_reset.html:4
msgid "If you did not change it, please <a %(resetLinkAttributes)s>reset your password</a> now."
msgstr "如果您沒有要求變更，請立即<a %(resetLinkAttributes)s>重設密碼</a>。"

#: lib/senders/templates/password_reset.txt:3
msgid "If you did not change it, please reset your password now at %(resetLink)s"
msgstr "如果您沒有要求變更，請立即到 %(resetLink)s 重設密碼。"

#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.html:2 lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.txt:1
msgid "Your account password was reset with a recovery key"
msgstr "已使用救援金鑰重設密碼"

#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.html:3 lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.txt:2
msgid "You have successfully reset your password using a recovery key from the following device:"
msgstr "您已自下列裝置成功使用救援金鑰重設密碼:"

#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.html:5 lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.txt:4
msgid "You will need to generate a new recovery key."
msgstr "您必須產生新的救援金鑰。"

#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.html:6
msgid "Create new recovery key"
msgstr "產生新的救援金鑰"

#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.txt:5
msgid "Create new recovery key:"
msgstr "產生新的救援金鑰:"

#: lib/senders/templates/password_reset_account_recovery.txt:6 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.txt:6 lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.txt:5
#: lib/senders/templates/post_change_primary.txt:4 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.txt:5 lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.txt:5
#: lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.txt:6 lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.txt:5 lib/senders/templates/post_verify_secondary.txt:4
#: lib/senders/templates/verify_login.txt:5 lib/senders/templates/verify_login_code.txt:4
msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, please change your password."
msgstr "若您覺得有人在嘗試盜用您的帳號，請修改密碼。"

#: lib/senders/templates/password_reset_required.html:2 lib/senders/templates/password_reset_required.txt:1
msgid "We detected suspicious activity on your Firefox Account. Your account may have been compromised."
msgstr "我們偵測到您的 Firefox 帳號當中有可疑的行為，您的帳戶可能已被侵入。"

#: lib/senders/templates/password_reset_required.html:3 lib/senders/templates/password_reset_required.txt:2
msgid "To prevent further unauthorized access to your Firefox Account, we’ve reset your password and are notifying you as a precaution."
msgstr "為了避免您的 Firefox 帳號未經授權之下再被存取，我們已重設您的密碼並特此通知您。"

#: lib/senders/templates/password_reset_required.html:4 lib/senders/templates/password_reset_required.txt:3
msgid "What should you do?"
msgstr "您應該做什麼？"

#: lib/senders/templates/password_reset_required.html:5 lib/senders/templates/password_reset_required.txt:4
msgid "First, change your Firefox Account password."
msgstr "首先，更換 Firefox 帳號的密碼。"

#: lib/senders/templates/password_reset_required.html:6 lib/senders/templates/password_reset_required.txt:5
msgid ""
"Second, if Firefox stores passwords to websites, you should change those passwords as well. Attackers may have access to those passwords, so you should check those accounts for suspicious activity."
msgstr "接下來，若您的 Firefox 帳號當中有儲存網站的登入密碼，攻擊者可能已經取得這些密碼，您應該改掉這些網站的密碼，並檢查這些網站中有沒有可疑的登入紀錄。"

#: lib/senders/templates/password_reset_required.html:7 lib/senders/templates/password_reset_required.txt:6
msgid "Learn how to see what passwords Firefox is storing for you."
msgstr "了解如何確認您的 Firefox 中儲存了哪些網站的密碼。"

#: lib/senders/templates/password_reset_required.html:8 lib/senders/templates/password_reset_required.txt:7
msgid "Best,"
msgstr "順頌　時祺"

#: lib/senders/templates/password_reset_required.html:9 lib/senders/templates/password_reset_required.txt:8
msgid "The Firefox Accounts team"
msgstr "Firefox 帳號團段"

#: lib/senders/templates/post_add_account_recovery.html:2 lib/senders/templates/post_add_account_recovery.txt:1 lib/senders/email.js:1226
msgid "Account recovery key generated"
msgstr "已產生新的救援金鑰"

#: lib/senders/templates/post_add_account_recovery.html:3
msgid "You have successfully generated an account recovery key for your Firefox Account using the following device:"
msgstr "您已使用下列裝置，成功產生新的 Firefox 帳號救援金鑰:"

#: lib/senders/templates/post_add_account_recovery.html:5
msgid "If this was not you, <a %(revokeAccountRecoveryLinkAttributes)s>click here.</a>"
msgstr "若不是您做的，<a %(revokeAccountRecoveryLinkAttributes)s>請點擊此處。</a>"

#: lib/senders/templates/post_add_account_recovery.txt:2
msgid "You have successfully generated an account recovery key for your Firefox Account from the following device:"
msgstr "您已使用下列裝置，成功產生新的 Firefox 帳號救援金鑰:"

#: lib/senders/templates/post_add_account_recovery.txt:4
msgid "If this was not you, revoke key."
msgstr "若這不是您做的，請註銷該金鑰。"

#: lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.html:2 lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.txt:1 lib/senders/email.js:1070
msgid "Two-step authentication enabled"
msgstr "已開啟兩階段驗證"

#: lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.html:3
msgid "You have successfully enabled two-step authentication on your Firefox Account from the following device:"
msgstr "您已從下列裝置成功為 Firefox 帳號開啟兩階段驗證:"

#: lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.html:5
msgid "Security codes from your authentication app will now be required at each sign-in."
msgstr "現在起，每次登入時都會要求您輸入驗證程式中的安全碼。"

#: lib/senders/templates/post_add_two_step_authentication.txt:2
msgid "You have successfully enabled two-step authentication on your Firefox Account. Security codes from your authentication app will now be required at each sign-in."
msgstr "您已成功開啟 Firefox 帳號的兩階段驗證。每次登入時將會要求您輸入驗證程式中的安全碼。"

#: lib/senders/templates/post_change_primary.html:2 lib/senders/templates/post_change_primary.txt:1
msgid "New primary email"
msgstr "新增主要電子郵件地址"

#: lib/senders/templates/post_change_primary.html:3 lib/senders/templates/post_change_primary.txt:2
msgid ""
"You have successfully changed your primary email to %(email)s. This address is now your username for signing in to your Firefox Account, as well as receiving security notifications and sign-in "
"confirmations."
msgstr "您已成功將主要電子郵件地址更改為 %(email)s。現在起，請使用此信箱來登入 Firefox 帳號，也會在這個信箱中收到安全性通知、登入確認信等等。"

#: lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.html:2 lib/senders/email.js:1166
msgid "Recovery code consumed"
msgstr "已使用救援碼"

#: lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.html:3 lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.txt:2
msgid "You have successfully consumed a recovery code from the following device:"
msgstr "您已在下列裝置上，成功使用救援碼登入:"

#: lib/senders/templates/post_consume_recovery_code.txt:1
msgid "Consumed recovery code"
msgstr "已使用救援碼"

#: lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.html:2 lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.txt:1 lib/senders/email.js:1134
msgid "New recovery codes generated"
msgstr "已產生新救援碼"

#: lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.html:3 lib/senders/templates/post_new_recovery_codes.txt:2
msgid "You have successfully generated new recovery codes from the following device:"
msgstr "您已在下列裝置上，成功產生新救援碼:"

#: lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.html:2 lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.txt:1 lib/senders/email.js:1260
msgid "Account recovery key removed"
msgstr "已刪除救援金鑰"

#: lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.html:3
msgid "You have successfully removed an account recovery key for your Firefox Account using the following device:"
msgstr "您已使用下列裝置，成功移除 Firefox 帳號救援金鑰:"

#: lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.html:5 lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.txt:4
msgid "This recovery key can no longer be used to recover your account."
msgstr "將無法再使用這把金鑰來救援您的帳號。"

#: lib/senders/templates/post_remove_account_recovery.txt:2
msgid "You have successfully removed an account recovery key for your Firefox Account from the following device:"
msgstr "您已使用下列裝置，成功移除 Firefox 帳號救援金鑰:"

#: lib/senders/templates/post_remove_secondary.html:2 lib/senders/templates/post_remove_secondary.txt:1
msgid "Secondary email removed"
msgstr "已移除次要電子郵件地址"

#: lib/senders/templates/post_remove_secondary.html:3 lib/senders/templates/post_remove_secondary.txt:2
msgid "You have successfully removed %(secondaryEmail)s as a secondary email from your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will no longer be delivered to this address."
msgstr "您已成功將 %(secondaryEmail)s 從次要 Firefox 帳號刪除。現在起將不會再寄送安全性通知與登入確認信到該信箱。"

#: lib/senders/templates/post_remove_secondary.html:5 lib/senders/templates/post_remove_secondary.txt:4 lib/senders/templates/post_verify.html:5 lib/senders/templates/post_verify.txt:4
#: lib/senders/templates/recovery.html:6 lib/senders/templates/recovery.txt:5 lib/senders/templates/verify.html:5 lib/senders/templates/verify.txt:4 lib/senders/templates/verify_secondary.html:7
#: lib/senders/templates/verify_secondary.txt:5 lib/senders/templates/verify_sync.html:7 lib/senders/templates/verify_sync.txt:6
msgid "This is an automated email; if you received it in error, no action is required."
msgstr "這是電腦自動發送的郵件，若您突然收到這封信，不需要做任何事。"

#: lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.html:2 lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.txt:1 lib/senders/email.js:1102
msgid "Two-step authentication disabled"
msgstr "已關閉兩階段驗證"

#: lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.html:3
msgid "You have successfully disabled two-step authentication on your Firefox Account from the following device:"
msgstr "您已從下列裝置成功為 Firefox 帳號關閉兩階段驗證:"

#: lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.html:5
msgid "Security codes will no longer be required at each sign-in."
msgstr "登入時，將不再需要輸入安全碼。"

#: lib/senders/templates/post_remove_two_step_authentication.txt:2
msgid "You have successfully disabled two-step authentication on your Firefox Account. Security codes will no longer be required at each sign-in."
msgstr "您已成功關閉 Firefox 帳號的兩階段驗證。登入時將不再要求您輸入安全碼。"

#: lib/senders/templates/post_verify.html:2 lib/senders/templates/post_verify.txt:1
msgid "Account verified!"
msgstr "已驗證帳號！"

#: lib/senders/templates/post_verify.html:3
msgid ""
"You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for <a %(androidLinkAttributes)s>Android</a> and <a "
"%(iosLinkAttributes)s>iOS</a>."
msgstr "您已成功將第一台裝置連結到您的 Firefox 帳號。您現在可以從其他裝置，例如 Firefox for <a %(androidLinkAttributes)s>Android</a> 或 <a %(iosLinkAttributes)s>iOS</a> 登入至 Sync。"

#: lib/senders/templates/post_verify.txt:2
msgid "You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for Android and iOS."
msgstr "您已成功將第一台裝置連線至您的 Firefox 帳號。您現在可以從其他裝置，以及 Firefox for Android 與 iOS 登入 Sync。"

#: lib/senders/templates/post_verify.txt:3
msgid "Sign in to Sync:"
msgstr "登入至 Sync:"

#: lib/senders/templates/post_verify_secondary.html:2 lib/senders/templates/post_verify_secondary.txt:1
msgid "Secondary email added"
msgstr "已加入次要電子郵件地址"

#: lib/senders/templates/post_verify_secondary.html:3 lib/senders/templates/post_verify_secondary.txt:2
msgid "You have successfully verified %(secondaryEmail)s as a secondary email for your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will now be delivered to both email addresses."
msgstr "您已成功將 %(secondaryEmail)s 驗證為次要 Firefox 帳號。現在起也會寄送安全性通知與登入確認信到該信箱。"

#: lib/senders/templates/recovery.html:2 lib/senders/templates/recovery.txt:1
msgid "Need to reset your password?"
msgstr "需要重設密碼嗎？"

#: lib/senders/templates/recovery.html:3 lib/senders/templates/recovery.txt:2
msgid "Click the button within the next hour to create a new password. The request came from the following device:"
msgstr "請在一個小時內點擊下面的按鈕來建立新密碼。此請求來自下列裝置:"

#: lib/senders/templates/recovery.html:5 lib/senders/templates/recovery.txt:4
msgid "Create new password"
msgstr "建立新密碼"

#: lib/senders/templates/sms.installFirefox.txt:1
msgid "Thanks for choosing Firefox! You can install Firefox for mobile here: %(link)s"
msgstr "感謝您選用 Firefox！您也可在此安裝 Firefox 行動版: %(link)s"

#: lib/senders/templates/unblock_code.html:2 lib/senders/templates/unblock_code.txt:1 lib/senders/templates/verify_login_code.html:2 lib/senders/templates/verify_login_code.txt:1
msgid "Is this you signing in?"
msgstr "要登入的是您嗎？"

#: lib/senders/templates/unblock_code.html:4 lib/senders/templates/unblock_code.txt:3 lib/senders/templates/verify_login_code.html:4 lib/senders/templates/verify_login_code.txt:3
msgid "If yes, here is the authorization code you need:"
msgstr "是的話，以下是您的授權碼："

#: lib/senders/templates/unblock_code.html:5
msgid "If no, help us fend off intruders and <a %(reportSignInLinkAttributes)s>report it to us.</a>"
msgstr "不是的話，請幫助我們阻擋入侵者，並 <a %(reportSignInLinkAttributes)s>讓我們知道。</a>"

#: lib/senders/templates/unblock_code.txt:4
msgid "If no, help us fend off intruders and report it to us."
msgstr "不是的話，請幫助我們阻擋入侵者，並讓我們知道。"

#: lib/senders/templates/verify.html:2 lib/senders/templates/verify.txt:1
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

#: lib/senders/templates/verify.html:3 lib/senders/templates/verify.txt:2
msgid "Please activate your account by confirming this email address."
msgstr "請確認此電子郵件地址為您所有，以啟用帳號。"

#: lib/senders/templates/verify.html:4
msgid "Activate now"
msgstr "立刻啟用"

#: lib/senders/templates/verify.html:8 lib/senders/templates/verify_sync.html:10
msgid "Verify Email"
msgstr "驗證電子郵件地址"

#: lib/senders/templates/verify.html:9 lib/senders/templates/verify_sync.html:11
msgid "Verify your email to finish your Firefox Account registration"
msgstr "驗證您的電子郵件地址以完成 Firefox 帳號註冊"

#: lib/senders/templates/verify.txt:3
msgid "Activate now:"
msgstr "立刻啟用:"

#: lib/senders/templates/verify_login.html:3 lib/senders/templates/verify_login.txt:2
msgid "For added security, please confirm this sign-in from the following device:"
msgstr "為了確保安全，請確認此次來自下列裝置的登入要求:"

#: lib/senders/templates/verify_login.html:5 lib/senders/templates/verify_login.txt:4
msgid "Confirm sign-in"
msgstr "確認登入"

#: lib/senders/templates/verify_login.html:6
msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
msgstr "若您覺得有人在嘗試盜用您的帳號，<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>請修改密碼</a>。"

#: lib/senders/templates/verify_primary.html:2 lib/senders/templates/verify_primary.txt:1 lib/senders/email.js:738
msgid "Verify primary email"
msgstr "驗證主要電子郵件地址"

#: lib/senders/templates/verify_primary.html:3 lib/senders/templates/verify_primary.txt:2
msgid "A request to perform an account change has been made from the following device:"
msgstr "收到來自下列裝置的帳號變更請求:"

#: lib/senders/templates/verify_primary.html:5 lib/senders/templates/verify_secondary.html:5 lib/senders/templates/verify_sync.html:5 lib/senders/templates/verify_sync.txt:4
msgid "Verify email "
msgstr "驗證信箱"

#: lib/senders/templates/verify_primary.html:6
msgid "Once verified, account changes like adding a secondary email will become possible from this device."
msgstr "驗證完成後，即可從此裝置進行新增次要電子郵件地址等帳號變更操作。"

#: lib/senders/templates/verify_primary.html:7
msgid "If you did not authorize this action, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
msgstr "若您並未要求進行此操作，請<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>修改密碼</a>。"

#: lib/senders/templates/verify_primary.txt:4 lib/senders/templates/verify_secondary.txt:4
msgid "Verify email: "
msgstr "驗證電子郵件地址: "

#: lib/senders/templates/verify_primary.txt:5
msgid "If you did not authorize this action, please change your password."
msgstr "若您並未要求進行此操作，請修改密碼。"

#: lib/senders/templates/verify_secondary.html:2 lib/senders/templates/verify_secondary.txt:1 lib/senders/email.js:781
msgid "Verify secondary email"
msgstr "驗證次要電子郵件地址"

#: lib/senders/templates/verify_secondary.html:3 lib/senders/templates/verify_secondary.txt:2
msgid "A request to use %(email)s as a secondary email address has been made from the following Firefox Account:"
msgstr "有人要求將 %(email)s 加入為下列 Firefox 帳號的次要地址:"

#: lib/senders/templates/verify_secondary.html:6
msgid "Once verified, this address will begin receiving security notifications and confirmations."
msgstr "驗證完成後，此信箱也會收到安全性通知與確認郵件。"

#: lib/senders/templates/verify_sync.html:2 lib/senders/templates/verify_sync.txt:1
msgid "Ready, set, sync"
msgstr "各就各位、預備、同步！"

#: lib/senders/templates/verify_sync.html:3 lib/senders/templates/verify_sync.txt:2
msgid "Confirm you’ve received this email and we’ll help you install and sync Firefox on all your devices starting with:"
msgstr "確認您收到了這封郵件，我們就會從下列裝置開始，幫助您安裝並同步所有裝置上的 Firefox:"

#: lib/senders/templates/verify_sync.html:6 lib/senders/templates/verify_sync.txt:5
msgid "Once confirmed, we will help you install and connect Firefox on at least one other device."
msgstr "完成確認後，我們就會幫助您安裝並連結其他裝置上的 Firefox。"

#: lib/senders/email.js:206
msgid "%(uaBrowser)s on %(uaOS)s %(uaOSVersion)s"
msgstr "%(uaOS)s %(uaOSVersion)s 上的 %(uaBrowser)s"

#: lib/senders/email.js:209
msgid "%(uaBrowser)s on %(uaOS)s"
msgstr "%(uaOS)s 上的 %(uaBrowser)s"

#: lib/senders/email.js:236
msgid "%(city)s, %(stateCode)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s %(stateCode)s %(city)s（估計）"

#: lib/senders/email.js:238
msgid "%(city)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s %(city)s（估計）"

#: lib/senders/email.js:240
msgid "%(stateCode)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s %(stateCode)s（估計）"

#: lib/senders/email.js:242
msgid "%(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s（估計）"

#: lib/senders/email.js:547
msgid "Verify your Firefox Account"
msgstr "驗證您的 Firefox 帳號"

#: lib/senders/email.js:565
msgid "Confirm your email and start to sync!"
msgstr "確認您的電子郵件信箱，開始同步！"

#: lib/senders/email.js:608
msgid "Firefox Account authorization code"
msgstr "Firefox 帳號授權碼"

#: lib/senders/email.js:647
msgid "Confirm new sign-in to %(clientName)s"
msgstr "確認新登入到 %(clientName)s"

#: lib/senders/email.js:696
msgid "Sign-in code for Firefox"
msgstr "Firefox 的登入代碼"

#: lib/senders/email.js:825
msgid "Reset your Firefox Account password"
msgstr "重設您的 Firefox 帳號密碼"

#: lib/senders/email.js:853
msgid "Your Firefox Account password has been changed"
msgstr "已修改您的 Firefox 帳號密碼"

#: lib/senders/email.js:879
msgid "Firefox Account password changed"
msgstr "已變更 Firefox 帳號密碼"

#: lib/senders/email.js:901
msgid "Firefox Account password reset required"
msgstr "需要重設 Firefox 帳號的密碼"

#: lib/senders/email.js:961
msgid "Firefox Account verified"
msgstr "已驗證 Firefox 帳號"

#: lib/senders/email.js:988
msgid "Secondary Firefox Account email added"
msgstr "已加入次要 Firefox 帳號地址"

#: lib/senders/email.js:1016
msgid "Firefox Account new primary email"
msgstr "新的 Firefox 帳號主要電子郵件地址"

#: lib/senders/email.js:1044
msgid "Secondary Firefox Account email removed"
msgstr "已移除 Firefox 帳號的次要電子郵件信箱"

#: lib/senders/email.js:1292
msgid "Firefox Account password reset with recovery key"
msgstr "使用救援金鑰重設 Firefox 帳號的密碼"

#: server/templates/pages/src/404.html:2
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: server/templates/pages/src/404.html:3
msgid "The page you requested is not found. We've been notified and will fix any links that may be broken."
msgstr "找不到您想開啟的頁面。我們已經通知開發團隊來檢查網頁。"

#: server/templates/pages/src/404.html:4 server/templates/pages/src/500.html:4 server/templates/pages/src/502.html:4 server/templates/pages/src/503.html:4
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: server/templates/pages/src/500.html:2
msgid "500 Error"
msgstr "錯誤 500"

#: server/templates/pages/src/500.html:3 server/templates/pages/src/502.html:3
msgid "Oh dear, something went wrong there. We've been notified and will get working on a fix."
msgstr "抱歉，有些東西怪怪的，我們已經記錄下來，並將會進行修復。"

#: server/templates/pages/src/502.html:2
msgid "502 Error"
msgstr "502 錯誤"

#: server/templates/pages/src/503.html:2
msgid "Server busy, try again soon"
msgstr "伺服器忙碌中，請稍後再試"

#: server/templates/pages/src/503.html:3
msgid "We are currently under heavy strain and are working to return the system to normal as soon as possible."
msgstr "目前有大量使用者連線中，超過我們的伺服器的負荷能力。我們將盡快讓伺服器恢復正常。"

#: server/templates/pages/src/index.html:2
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: server/templates/pages/src/index.html:3
msgid "Firefox Accounts requires JavaScript."
msgstr "需要開啟 JavaScript 才能使用 Firefox Accounts。"

#: server/templates/pages/src/privacy.html:2 server/templates/pages/src/privacy.html:3
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隱私權保護政策"

#: server/templates/pages/src/terms.html:2 server/templates/pages/src/terms.html:3
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#~ msgid "Two-step authentication removed"
#~ msgstr "已移除兩階段驗證"

#~ msgid "This is an automated email; if you received it in error, if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
#~ msgstr "這是一封自動寄出的郵件，若您意外收到此郵件或並未要求進行此操作，請<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>修改密碼</a>。"

#~ msgid "You are using an <strong>outdated</strong> browser. Please <a href=\"http://browsehappy.com/\">upgrade your browser</a> to improve your experience."
#~ msgstr "您正在使用 <strong>過時的</strong> 瀏覽器。請 <a href=\"http://browsehappy.com/\">升級瀏覽器</a> 以改善您的上網體驗。"

#~ msgid "Still there?"
#~ msgstr "您還在嗎？"

#~ msgid "A while ago you created a Firefox Account, but never verified it. Click the link below to activate your account."
#~ msgstr "前陣子您註冊了 Firefox 帳號，但沒有進行驗證。請點擊下方的鏈結啟用帳號。"

#~ msgid "New sign-in to Firefox"
#~ msgstr "新登入至 Firefox"

#~ msgid "Your password has been reset"
#~ msgstr "已重設您的密碼"

#~ msgid "Your Firefox Account password has changed. If you did not change it, please <a %(resetLinkAttributes)s>reset your password</a> now."
#~ msgstr "已變更您的 Firefox 帳號密碼。若您沒有要改密碼，<a %(resetLinkAttributes)s>請立刻重設密碼</a>。"

#~ msgid "Password reset successfully"
#~ msgstr "成功重設密碼"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been successfully reset."
#~ msgstr "已成功重設您的 Firefox 帳號密碼。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn’t reset the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s"
#~ msgstr "這是一封自動通知的郵件。若您並未重設 Firefox 帳號的密碼，請立刻到 %(resetLink)s 重設密碼。"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "忘了密碼嗎？"

#~ msgid "Click the button within the next hour to set a new password for your Firefox Account. The request came from the following device:"
#~ msgstr "請在一個小時內點擊下面的按鈕來重設您 Firefox 帳號的密碼。此請求來自下列裝置:"

#~ msgid "Reset password"
#~ msgstr "重設密碼"

#~ msgid "Hello again."
#~ msgstr "再次哈囉。"

#~ msgid ""
#~ "A few days ago you created a Firefox Account, but never verified it. A verified account lets you access your tabs, bookmarks, passwords and history on any device connected to it. Simply confirm "
#~ "this email address to activate your account."
#~ msgstr "您在幾天前註冊了 Firefox 帳號，但沒有完成驗證。驗證帳號後您將可以在所有連結起來的裝置間開啟分頁、書籤、密碼、瀏覽紀錄等等資料。只要確認此電子郵件地址即可啟用帳號。"

#~ msgid "A week ago you created a Firefox Account, but never verified it. We’re worried about you. Confirm this email address to activate your account and let us know you're okay."
#~ msgstr "您上個禮拜註冊了 Firefox 帳號，但還沒有進行驗證。請驗證此電子郵件地址並啟用您的帳號。"

#~ msgid "For added security, please confirm this sign-in to begin syncing with this device:"
#~ msgstr "為了確保安全，請確認此次登入後，才會與下列裝置開始同步:"

#~ msgid "Confirm new sign-in to Firefox"
#~ msgstr "確認 Firefox 的新登入"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been reset"
#~ msgstr "已重設您的 Firefox 帳號密碼"

#~ msgid "Firefox cloud services"
#~ msgstr "Firefox 雲端服務"

#~ msgid "This is an automated email;if you received it in error, if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
#~ msgstr "這是一封自動寄出的郵件，若您意外收到此郵件或並未要求進行此操作，請<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>修改密碼</a>。"

#~ msgid "Verify email for Firefox Accounts"
#~ msgstr "為 Firefox 帳號驗證信箱"

#~ msgid "You have successfully removed %(secondaryEmail)s as a secondary email to your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will no longer be delivered to this address."
#~ msgstr "您已成功移除 Firefox 帳號的次要電子郵件地址 %(secondaryEmail)s。我們不會再寄出安全性通知與登入確認信到該信箱。"

#~ msgid ""
#~ "You have successfully verified %(secondaryEmail)s as a secondary email to your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will now be delivered to both email addresses."
#~ msgstr "您已成功將 %(secondaryEmail)s 驗證為您的 Firefox 帳號的次要電子郵件地址。安全性通知與登入確認郵件將寄送到您的所有信箱。"

#~ msgid "As requested, here is a link to install Firefox on your mobile device: %(link)s"
#~ msgstr "如您所要求的，以下是在行動裝置上安裝 Firefox 的鏈結: %(link)s"

#~ msgid "Did you sign in to your Firefox Account from any of the following locations in the last 60 days? If you don’t recognize these locations, someone else may have accessed your Firefox Account."
#~ msgstr "您最近 60 天內是否從這些地點登入過您的 Firefox 帳號？若您不記得從這些地方登入過，可能有人已經偷偷存取過您的 Firefox 帳號。"

#~ msgid "Date & Time:"
#~ msgstr "日期與時間:"

#~ msgid "Device:"
#~ msgstr "裝置:"

#~ msgid "Location:"
#~ msgstr "地點:"

#~ msgid "If you don’t recognize the activity above:"
#~ msgstr "若您不記得上述的登入紀錄:"

#~ msgid "Why are you receiving this email?"
#~ msgstr "為什麼您會收到這封信？"

#~ msgid "We recently noticed Firefox Account logins from unusual locations. We’re notifying you as a precaution."
#~ msgstr "我們最近發現有些 Firefox 帳號有來自異常地點的登入紀錄，特此通知您。"

#~ msgid "Suspicious activity with your Firefox Account"
#~ msgstr "您的 Firefox 帳號的可疑登入紀錄"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been successfully changed."
#~ msgstr "已成功修改您的 Firefox 帳號密碼。"

#~ msgid "Click the button within the next hour to set a new password for your Firefox Account."
#~ msgstr "請在一個小時內點擊按鈕來為您的 Firefox 帳號設定新密碼。"

#~ msgid "Alternatively:"
#~ msgstr "或是:"

#~ msgid "Firefox Account Verified"
#~ msgstr "已驗證 Firefox 帳號"

#~ msgid "Remember password? Sign in."
#~ msgstr "記得密碼嗎？請登入。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at %(passwordChangeLink)s"
#~ msgstr "這是一封自動通知的郵件。若您並未新增裝置到您的 Firefox 帳號，請立刻到 %(passwordChangeLink)s 修改密碼。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at %(resetLink)s."
#~ msgstr "這是一封自動寄出的郵件，若您沒有新增裝置到 Firefox 帳號，您應該立刻到 %(resetLink)s 修改密碼。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn’t change the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s."
#~ msgstr "這是一封自動寄出的郵件，若您沒有修改 Firefox 帳號的密碼，您應該立刻到 %(resetLink)s 重設。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn’t reset the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s."
#~ msgstr "這是一封自動寄出的郵件，若您沒有重設 Firefox 帳號的密碼，您應該立刻到 %(resetLink)s 重設。"

#~ msgid "Account activity notice"
#~ msgstr "帳號活動通知"

#~ msgid "For security reasons your Firefox Account was put on lockdown. To perform account-level activities, please click the link to re-verify your account now."
#~ msgstr "由於安全性因素，您的 Firefox 帳號已被暫時鎖定。若要進行帳號相關操作，請點擊以下連結重新確認您的帳號。"

#~ msgid "Verify account"
#~ msgstr "確認帳號"

#~ msgid "Verify account:"
#~ msgstr "確認帳號:"

#~ msgid "For added security, please confirm this sign-in to begin syncing with %(device)s."
#~ msgstr "為了加強安全性，請先確認此次登入至 %(device)s 後才會開始同步。"

#~ msgid "Re-verify your Firefox Account"
#~ msgstr "重新驗證您的 Firefox 帳號"

#~ msgid "For more information, please visit <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "若需更多資訊，請前往 <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla 技術支援站</a>"

#~ msgid "Your Firefox Account password has changed. If you did not change it, please <a href='%(resetLink)s'>reset your password</a> now."
#~ msgstr "已變更您的 Firefox 帳號密碼。若您沒有變更，請立刻 <a href='%(resetLink)s'>重設密碼</a>。"

#~ msgid ""
#~ "A week ago you created a Firefox Account, but never verified it. We’re worried about you. Firefox is available for Windows, Mac, Linux, Android and iOS. You can sync your Firefox passwords, "
#~ "bookmarks and history across all of them. Confirm this email address to activate your account and let us know you're okay."
#~ msgstr ""
#~ "您上個禮拜註冊了 Firefox 帳號，但沒有完成驗證。您有遇到什麼問題嗎？Windows、Mac、Linux、Android 與 iOS 等系統中都有 Firefox 可供使用。您可以在這些系統同步 Firefox 的密碼、書籤、瀏覽紀錄等資料。只"
#~ "要確認此電子郵件地址即可啟用帳號。"

#~ msgid "env"
#~ msgstr "env"

#~ msgid "contentServer.url"
#~ msgstr "contentServer.url"

#~ msgid "logging"
#~ msgstr "logging"

#~ msgid "/"
#~ msgstr "/"

#~ msgid "/__heartbeat__"
#~ msgstr "/__heartbeat__"

#~ msgid "Bad Request"
#~ msgstr "請求錯誤"

#~ msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, <a %(supportLinkAttributes)s>please report it to us</a>."
#~ msgstr "若您懷疑有人想要竊取您的帳號，請 <a %(supportLinkAttributes)s>回報給我們知道</a>。"

#~ msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, please report it to us."
#~ msgstr "若您懷疑有人想要竊取您的帳號，請回報給我們知道。"

#~ msgid "A device began syncing with the devices connected to your Firefox Account."
#~ msgstr "有一台裝置已開始與連結到您 Firefox 帳號的裝置進行同步。"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "您確定嗎？"

#~ msgid "Please confirm that you'd like to reset the password for %(email)s."
#~ msgstr "請確認您要重設帳號 %(email)s 的密碼。"

#~ msgid "Reset password now"
#~ msgstr "立刻重設密碼"

#~ msgid "Reset password now:"
#~ msgstr "立刻重設密碼:"

#~ msgid "Recently you created a Firefox Account, but never verified it. Please activate your account by confirming this email address."
#~ msgstr "您最近註冊了 Firefox 帳號，但還沒有驗證。請確認此電子郵件地址來啟用帳號。"

#~ msgid "Activate Now:"
#~ msgstr "立刻啟用:"

#~ msgid "This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeUrl)s>please change your password.</a>"
#~ msgstr "這是一封自動發出的郵件。若您並未進行此操作，<a %(passwordChangeUrl)s>請立刻修改密碼。</a>"

#~ msgid "For more information, please visit <a href='https://support.mozilla.org'>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "若需更多資訊，請參考 <a href='https://support.mozilla.org'>Mozilla 技術支援站</a>"

#~ msgid "Reset password:"
#~ msgstr "重設密碼:"

#~ msgid "For more information, please visit https://support.mozilla.org"
#~ msgstr "若需更多資訊，請參考 https://support.mozilla.org"

#~ msgid "Almost there"
#~ msgstr "快好了"

#~ msgid "%(email)s, you're one click away from verifying your Firefox Account."
#~ msgstr "%(email)s，您只需要再花幾秒鐘就能將您的 Firefox 帳號驗證完成。"

#~ msgid "Verify"
#~ msgstr "驗證"

#~ msgid "Verify:"
#~ msgstr "驗證:"

#~ msgid "Verify your account"
#~ msgstr "驗證您的帳號"

#~ msgid "Reset your password"
#~ msgstr "重設您的密碼"

#~ msgid "Re-verify your account"
#~ msgstr "重新驗證您的帳號"

#~ msgid "A new device is now syncing with all of the devices connected to your Firefox Account."
#~ msgstr "有一台新裝置正與您其他連結到 Firefox 帳號的的裝置進行同步。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a>."
#~ msgstr "這是一封自動寄出的郵件，若您沒有新增裝置到 Firefox 帳號，您應該立刻到 <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a> 修改密碼。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't change the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a>."
#~ msgstr "這是一封自動寄出的郵件，若您沒有修改 Firefox 帳號的密碼，您應該立刻到 <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a> 重設。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't reset the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a>."
#~ msgstr "這是一封自動寄出的郵件，若您沒有重設 Firefox 帳號的密碼，您應該立刻到 <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a> 重設。"

#~ msgid "A new device is now syncing to your Firefox Account"
#~ msgstr "有一部新裝置正與您的 Firefox 帳號同步"

#~ msgid "Firefox Account Activation"
#~ msgstr "啟用 Firefox Account"

#~ msgid "For more information, please visit <a href='https://support.mozilla.org' style='color: #0095dd; text-decoration: none;'>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "若需更多資訊，請前往 <a href='https://support.mozilla.org' style='color: #0095dd; text-decoration: none;'>Mozilla 技術支援站</a>"

#~ msgid "For more information, please visit <a href='%(supportUrl)s' style='color: #0095dd; text-decoration: none;'>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "若需更多資訊，請到 <a href='%(supportUrl)s' style='color: #0095dd; text-decoration: none;'>Mozilla 技術支援站</a>"

#~ msgid "New sign-in to Sync"
#~ msgstr "新登入至 Sync"

#~ msgid "Congratulations!"
#~ msgstr "恭喜！"

#~ msgid "System unavailable, try again soon"
#~ msgstr "系統無法使用，請稍後再試一次"

#~ msgid "We are currently performing some maintenance on the system, and will return momentarily."
#~ msgstr "我們正進行系統維護，稍後就會恢復正常"

#~ msgid "Reset Password Request"
#~ msgstr "重設密碼請求"
